優柔寡斷 舉旗不定 垃撚圾

我會做個真男人

張無忌性格，永遠不成大器

係做先好講!

做咗決定下個po就見你屌自己衰衝動